波台有咩出名嘅會員我一定要 識?

小弟初嚟報到, 人生路不熟, 有冇都係熱刺球迷入嚟照應我

同埋邊隻波台巴打係我一定要識嘅會員???

召喚會員- N Bend

召喚會員- 蓋世寶吊老母

何淦涂
我最敬重既會員

who

啲網名水蛇春咁長嗰啲

世界情色王

我大佬

世界色情王：陳x揚，餘業泰拳界幾出名，可惜笠水

2和b：林x思，老蘭玩家，城大，早排種草比警察周左，等緊上庭，不過老豆牧師老母ngo渣旗應該輕判

阿古路：xx鴻，開it五毛公司，好多分身，鐘意打女人，22歲富二代

Ryo：林x杰，近年返大陸撈保險做到風生水氣，渣a8日日落老蘭溝女，但變變地態鐘意比錢睇南亞人做愛

佩雷斯主席 vs 世界色情王 大戰無可避免

除左我果段，其他都係真既

咩咩妹我想同你做愛呀

真定假㗎 你又點知咁多呀

當宇城飛流？

咩咩妹喺連登食咗咁多條仔
知都唔出奇

好想屌佢呀 , 點樣約佢出嚟好 , 同埋女仔人家點解要成日上波台???

push

樓主係邊個funson?

我

Diego_Costa 波台野獸

波台基佬 樓主要小心佢